## Contextos

+ [Superadministrador](doc/contextos/superadministrador.md)
-> El contexto **Superadministrador** es la vista con más privilegios del sistema.
+ [Administrador](doc/contextos/administrador.md)
-> El contexto **Administrador**  es una vista con muchos privilegios, cómo creación de productos o adminsitración de usuarios.
+ [Cliente](doc/contextos/cliente.md)
-> El contexto **Cliente** es la vista del cliente, le permite modificar sus datos, accedera su historial y comprar.
+ [Anónimo](doc/contextos/anonimo.md)
-> El contexto **Anónimo** es la vista con menos privilegios, ni siquiera forma parte del sistema, puede comprar, pero eventualmente deberá registrarse.
